有冇跑步渣但鐘意儲完成牌既巴打 ?

老肥慢 , 10K起碼個半鐘完成 ... 但會報10K同20K左右又有牌既跑步同山賽

有冇巴打分享吓 ?

我填預計時間1:15， 唔知點解放左我落挑戰組.....

咩野比賽 ?

渣打
sor 好似off左topic

渣馬好似得全馬有牌 ?

唔係呀10k都有

算啦 , 而家先問太遲 ... 下年啦

黎緊有3個10K ... Yolo run , Pocari , 有個創科局搞 ... 全部都你科學園 ... 好悶

ASICS個港島10K又冇牌 ...

推 , 連登冇人跑步 ?

我之前on99報錯10k排戰組
幾好跑
唔知會唔會阻住人定點
但真心個天氣幾好跑
唔太熱 又咁岩跑住睇到日出
好開心

但之後無時間練跑怕報左會上新聞所以無報了

個個淨係識渣馬 ?

推

最憎渣馬
朝早d路封鳩曬所有上東廊既車落曬地面
渣打真係一等一既垃圾

利申員工

又係渣馬

有冇其比賽講吓 ?

new balance 半馬
唔知今年仲有冇
完成左會有牌

老肥慢 ... 仲未有料半馬 ...